【圖輯】風雨無阻！年輕人參加撐警集會，為警隊加油!

【橙訊】由立法會議員何君堯和香港政研會主辦的「撐警隊，護法治，保安寧」集會，下午在金鐘添馬公園舉行。有到場集會的人士批評，部分反修訂《逃犯條例》的示威者行為有如暴民，感嘆警察在今次事件中受盡侮辱。

集會於下午3時開始，參加者站滿公園草坪，添馬公園旁的中信大廈天橋出現人潮。集會人士大都響應呼籲穿上白衣或藍衣。有在場人士揮舞國旗，另有手持「阿Sir、Madam我撐你」、「支持警方嚴正執法」等標語，支持警方執法。

出席嘉賓包括基本法委員會副主任譚惠珠、全國政協常委譚錦球、全國政協委員兼警務處前處長鄧竟成、保公義撐修例大聯盟召集人兼全國政協委員黃英豪、工聯會會長兼港區全國人大代表吳秋北、港區全國人大代表王庭聰、民建聯監委會主席盧文端、藝人梁家輝、譚詠麟、鍾鎮濤等等。

有到場集會的市民認為，在今次修例風波上，有人顛倒黑白，又不滿在反修例的示威中，有示威者堵塞道路。另有集會者批評部分示威者的抗爭手法太過分，特別是6.12金鐘警民衝突，在電視的新聞畫面上見到示威者向警方步步進逼；又不滿有人特地將當日的衝突，說成無示威者掟磚。

年輕人?

$1800

年輕人
咁我地一定係bb

年輕人

屌 咁多人 cls

至少250萬人

收左幾多錢？

曾經年輕過既人 下嗎？

嘩 好多人呀 驚驚

認真 識人收錢今日同聽日去
佢好似判頭咁 拎十幾萬再搵50,60人
有淨自己袋